《紐約時報》終止與《中國日報》合作 刪除新聞式廣告

《美國之音》報道，《紐約時報》已經將中國官方媒體《中國日報》刊登過的付費宣傳刪除；《華盛頓郵報》及英國《每日電訊報》亦已終止與《中國日報》合作。《紐約時報》發言人表示，今年初決定，停止接受國家媒體以新聞形式的廣告，包括《中國日報》，若果來自國家媒體其他形式的廣告，只要符合公司的廣告標準，亦會接受。報道表示，《中國日報》在十多年來，以插頁形式在《紐約時報》、《華盛頓郵報》和《華爾街日報》等海外主流媒體刊登廣告，宣傳中國政府的政策以及美化中國形象。

美國司法部資料顯示，自2016年11月至2020年4月間，已向美國媒體共支付1900多萬美元印刷費和廣告費。到今年4月為止，《中國日報》仍與《華爾街日報》和《外交政策》網站有資金往來。

渣ga

醒乜春擺明靠邊站

同埋唔好睇到香港咁高

係嘅係嘅 , 香港人最撚廢 , 得未 ?

又黎非黑即白

你可以話香港既連串件達到呢種蝴蝶效應，但唔好下下將d功勞攬哂上身，付出就一定有，但始終出手要靠人地

其實係武肺令人站邊, 香港純粹係坐正個順風

武肺之前自由國家根本就冇人站邊, 美國都係出下口術, 推條人權法都搞左差唔多半年

支那式邏輯

確實係，無利益可途既d美國政客同商家佬點會做阿，吾通真心想幫香港人？

非黑即白唔係咁用架

推

agger